［拋磚引玉］全民一人一句有咩想同左膠講

我先、

「你今時今日仲阻人私了，你有冇人性㗎」

我希望每一個人都記住
2014雨傘運動俾左膠害死
一班以為和平可以改變世界嘅老年細路
2014年不斷指責趕走勇武 禁絕人武力升級
最後順利用愛同和平拖累到運動失敗
要好好記得佢地係覺得俾人打要人舉高手釋出善意
但係俾人打嘅永遠唔會係佢地
有咩野走得最快

今日嘅革命已經面對
大量失敗撚夾內鬪引戰分化軍
已經畀咗好多機會左膠反省
係咪我地仲應該忍佢地
俾人射爆眼強姦雞姦斷全身⻣食子彈
打幾下就行得走得就係到大叫
「唔好打，打死人啦」

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

唔止謝sir，連er er er sir都……